tg 點del grp chat

有乜方法可以del成個grp chat
包括其他Members record

push

有無方法？

當個grp係我開嘅，有無辦法

我係admin, 但我禁clear history
都只係del左自己電話個d，
del唔到其他member d chat